男人vs女人

到底係男人扑街啲定女人扑街啲
利申：女人大多都好撚人機心
男人
女人

咁睇唔開屌地

到底係扑街仆街啲定仆街仆街啲？